覺唔覺張學友真係好屈機

你香啦
這麼近那麼遠
愛如潮水
吻別
相愛很難
時間有淚
你最珍貴

我愛黎明

覺